政府根本唔想通過明日大嶼

要通過就神早過左啦
宜加保皇唔夠票咩
吹左幾年 扮討論 都唔表決
因為表決 保皇就露底無得反對
焗住通過

三跑 港珠澳 送中 蓮塘口岸 黑狗加人工
呢啲就 話咁快表決

因為政府宜加想直接比錢大陸
用我地嘅錢 發展大陸啲荒地 再造就佢經濟

港共政府直屬中共之下，所以關鍵係中共宜家想唔想過，而唔係港共政府想唔想過，只要中共一聲令下，港共政府唔想過都要過

所以快通過明日大嶼
一了百了
反政 政府啲錢都唔用係我哋身上
唔通留返啲錢比佢加黑狗人工？

所以叫民主派支持
殺港共一個措手不及
等佢冇很拎民主派反對做佢唔想通過嘅藉口

都時民主派支持 政府又話反對
咁777就露撚哂餡

依家已經冇咁多錢去燒

經濟向下，中產移民，稅收依賴印花稅，人口老化等等。不過重點係唔駛再做戲，中蟈搶錢，駛乜再轉折攪大白象。

你地咁講仲驚 放定風想過喇宜家

所以咪支持
等佢點拆

過條毛咩
要過上次過左

宜加吹風送錢比珠海起呀

但又咁講，你支持，佢咪照起。將貨就價，反正香港已經冇晒紀律，起堆垃圾都唔會有人追究。

唔係唔想過，如果過左但原來無錢俾咁點算？

抗疫洗左幾千億，仲要扮多一兩年文明社會呃下錢先，所以個 made in china 咁撚大反應囉

洗9同佢諗埋
佢話唔會有財政壓力

保皇扮唔扮野其次，係成個大灣區藍圖已經玩完，都就鎖國啦
2019年6月之後，成個世界已經唔係明日大嶼果陣咁
專心應該外來因素好過啦
武肺完啦咩？隨時唔知邊日用唔到美金，仲起乜鬼

依家研究階段咋，遊戲都唔識玩學人論政

仲使乜搞咁多嘢.
工程唔使招標, 直接俾支那公司做.
派錢派俾新蝗蟲. 又係直接俾中銀做.
扮都唔撚扮. 直接俾錢支那,

中資無現金做住 又要隔離
Hold住先 等佢ready先招

推

咁點回血？

屌你又想燈

甴大大：留返d錢俾黨好過射落海